想去美國自由行，有咩地方推介？

小妹喺嚟緊7月如無意外有得去美國summer exchange
覺得咁難得飛到咁遠去美利堅 讀完之後想玩返多啲地方先返嚟
有冇去過/喺當地住緊嘅巴絲有好推介

利申: 去Atlanta 好似去好多地方都唔方便咁

嚟緊8月去LA exchange

邁亞密奧蘭多，成個佛羅里達慢慢玩

加州都好多野玩，唔怕悶

有得揀我都想揀去西岸 好想去CA

誤打誤撞最終去咗依度exchange
原本諗住去歐洲

LA去Vegas幾近下，仲可以玩埋grand canyon

都係洲，何必分得那麼細

有冇車牌
冇牌=含撚

其實我睇唔透 atlanta過去係咪一定要搭飛機

冇

記得走之前食多兩餐大排檔
美國D野食衰過狗糧

去到考fit 唔fit

好想完sem暑假去美國西部自駕游，好想去睇大峽谷羚羊谷黃石公園嗰d national park （唔太想跟旅行團），但自己最快都要九月份先拎到車牌 想搵有車牌嘅人同遊

冇啊 都應該考唔切

咁你一定要識個有牌既friend

我都想去yellowstone玩下

聽過有人買火車月票
好似一個月可以塔廿幾程咁
佢由東北玩到西南

你冇車牌其實咩都玩唔到,我諗只有去dc同nyc. 利伸住atlanta 。

Atlanta 都幾多嘢玩，可口可樂工廠，six flag，water park，鷹隊球場

之後坐個短程機去Florida，Orlando 有Universal，全球最大既Disney ，之後去Miami 海邊，可以坐船去美國最西邊既key west 玩水上活動同睇景

利申：住隔離州，開車去Atlanta 3個鐘，一直想咁玩

係，不過短途機班次多+平

去到即考啦
根本唔難